[I/A]Fate/Grand Order 繁中版[51] 我將害蟲消滅了！他們只是湊巧長得像人而已！

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

[member]如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search fgo台服，入面有唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，有咩事直接搵千里解決就ok！

留名

獌狗痴撚左線呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇撚哂人

幾點呀老細，唔洗訓咩

見台主自言自語咁慘等我理下你啦

台主想幾點瞓就幾點瞓，嗱，呢啲就叫做power喇

劍蘭打今次高難好似切豆腐一樣

重未打哂主線

爆果啦

有先得架大佬...

我（非洲人）：本多=爆死
冰魂（歐洲人）：本多=齊角兼寶五

不要再說了....

5星得一隻寶五都要逼害

但你差唔多齊角= =

都話夠薑一齊貼BOX

邊有

太少5星廢事俾人恥笑

法國雲爺都幾撚串

早

悶

過左高難了

一過左新POOL第一日就冇哂人

過幾日咪又上水

又俾人曬盲

真

到時冰魂又一句「搞掂」，屌，點跟？

之後就「我乜都冇講喎」

見到你地班仆街海豹係咁曬卡
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要玩一隻畀海豹曬到盲而自己就大爆死換得俾海豹嘲笑既驚
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日po啲圖出黎話一符點點點
我心諗一句, 你有符我夠有符, 甚至乎石我課得多過你添
第一唔使你話我知你有幾歐
第二唔使你分析我聽點抽先會歐啲
第三我有冇曬過你地班海豹先
一開卡池呢度最少一半留言係班撚屌海豹上水曬卡
好難忍到一個都唔reply
或者轉玩其他手機驚係唯一解決方法

真，就黎逼走我

其實今次都未算係最多海豹嘅一次
上次仲多

上次係邊次

大家早晨，過一晚又新post

CCC?

早晨

或者係咁 ........ 係咪有咩唔會

新一期泳裝就大把人上黎曬啦...

Me從來都唔曬
因為冇嘢好曬

好明顯真係有誤會

我直頭冇抽，想比人清算下嘅機會都冇

禾成日都畀台主屈

泳裝尼祿抽唔抽先

我偏向強度廚，圖我就一般

即是會抽

量石而為，但唔會課金

有石有符就乜女都抽

冇得抽卡嘅日子好痛苦

如果想開心 為什麼需要等？

課未

最心痛是，
抽得太遲 ......

得六十粒抽條L咩

你一開台就十抽出貨啦，60粒夠你寶2

我連一個10連都唔夠呀

刷緊d10AP關拎蘋果

得十九粒石

我有成百粒金果

到你刷無限池果陣就會唔夠

之前日服閃閃祭我都只係刷到6x箱，
真係冇毅力刷過百箱，
悶到pk

冇咁多精力時間刷
平時自然回體都清唔哂點刷

百箱其實唔難
開箱仲辛苦
平均1日10金果已經過百

完成仲開心過中5星

開箱果陣就係AN機福音

盲了

why?

有連點

ios一樣有

同埋最辛苦係清box

IOS果個半自動好煩

又諗起呢d神器

根本冇用
最辛苦係留種火x3
其次係爆qp賣種火

削除！削除！削除！

歐洲人的煩惱...

我大把野未升

台主你咁多英靈...

係我玩嘅時間短OK?

如果只係玩fgo一隻game都可能有心機刷，
玩開pad同白貓㩒幾下就可以升爆，
升fgo真係覺得自己on9，
更加冇心機刷野

套盾勇

咁又係...你現實中咁多娛樂，邊似得我呢啲肥毒撚只可以對住二次元老婆

垃圾到，動物台仲有班傻鳩吹奏

咁都有人吹奏

就係冇野升先爆
太多野升先係你班歐洲撚屌

下我冇嘢升喎...

個post我都有入去話過主角好弱智

今季睇不吉波普啦，好有驚喜

開服到依家咁多次無限池夾埋應該有500池以上

最有驚喜係套戀愛頭腦戰

漫畫最新個篇

冇錢冇石有一千個池都係冇得抽

BTW有冇啲輕鬆啲

只睇呢套同三玖bb

其實已婚人仕仲睇動畫老婆會點睇你

魔法少女明日香

覺得禾好man之餘又保留一顆赤子之心，係難得嘅好男人（好似係）

咪我講個套

興趣姐
仲要冇成本。。。。

你講個套原作都睇哂了

我老婆都會睇動漫，
其實有咩問題

問下姐 因為我身邊冇大人睇動畫

佢歧視毒撚

台主潛台詞係：你班毒撚做咩有三次元老婆唔陪要陪二次元嗰個，唔怕吃醋？

係=.=

下我18碎咋喎，好正常啫=.=

18碎有樓有老婆 成功到

都是靠Daddy苦幹=3=

裝修點？

木工今個禮拜完(希望)

已經整左幾耐

開服到而家第一個無限池流感入兩次急症第二個無限池再流感再入兩次急症，從此我好驚無限池再黎料

十二月底開始，希望三月底完成

睇到台主用呢個表情秒覆冰魂，感覺好似知道台主想講咩咁

佢又逼害我

台主: 我有得刷，你冇得刷

應該冇咁簡單

見到台主開返個bot了

一d都唔友善包含

可能星期六日都要爆果刷

計過唔換棋應該可以自然回體畢業

勁

全靠醫生有突滿禮裝俾我抱大腿

接受唔到唔搬空商店

今日好冷清

lunch完好眼瞓

dont know 有 what do

抽

支持台主開台抽

得六十石點開台 求契爺DONATE我課金

g持

叫daddy預支住零用錢畀你先啦，禾刀系甘做=.=

冇DADDY...

遭老婆斷根「至少6公分」丟窗外！他手術接回增大…睡70女轉行AV界

玉莖重生

有邊個清敢試先

已經有小朋友嘅可以試下先

唔想生小朋友都可以試下

海豹們開始上水

非洲人路過

有段劇情弓傻同馬爾大沖緊涼，後面有個美杜莎一閃而過，有冇人知有咩意思

第幾幕
我可以睇playback

4c

日日對人地個list冇感覺

開名啦，台主準備清算佢

全寶5，仲要5張寶石翁突滿 cls

呢啲歐洲撚屌喺台主心中罪該萬死

清姬寶三有冇用

寶1倉管答唔到你

有減防同減爆擊，我覺得幾好用

Fd泥 佢真金白銀課出泥

課金頂層玩家

只要歐，就是台主之敵

有一個名詞叫 ntr

都話好撚多有錢人架啦

金字塔頂層都會再分高低

禾草根階層黎

到底要課幾多先可以咁。。。

只有課長先加到課長
好友已經反映你係咩LV

冠位課長：你會數自己食過幾多粒米嗎？

已經非洲仲要係金字塔最底層

大前提：課長先加到課長
小前提：醫生跪住求台主加翻佢
結論：台主係終極大課長

我從來都唔係課長 係咪有誤會

不過台主係課長係真

有無人知二池幾時開

預計12

垃圾非洲人留名...

轉玩咗SV，人都開心啲，一樣有抽卡機制，人地可以合出嚟
劇情仲要全語音，有誠意到
反觀FGO

強制轉移

多謝勇敢抗爭嘅玩家，官方已經收咗皮

G持Cy爸爸

呢啲我冇乜野 佢抽咁到歐極都洗勁多錢 respect!

咁我呢啲經常爆死咪一樣

你講得出爆幾左幾多次先
唔好同我講太多次唔記得個啲

月神第一次、金閃第一次、X傻、布姐、2016泳裝、CCC,隨便講下都一大堆啦

所以我先唔會放老婆係support list

歪都計歐喎

梗係冇計到歪啦
明明我就好非

啱呀

我家的瑪修只會畀我一個J

Ｍe歪都冇得歪，已經4個月冇中過5星了

有圖為證

冇人放QP禮裝，屌

我騎職一直冇轉過=,=

唔知點解highlight左未持有活動加成都唔會show你出黎

要揀埋活動加成從者先顯示埋掛QP禮裝嘅人

未持有活動加成係，踢出冇加成嗰啲喎...

依加啲輕小說咩事

我唔係放左咩？

打哂主線係咪刷嗰兩粒道具就得

禾小學學歷架咋，咪J擊我啦台主=.=

啲科技新聞成日講某某技術2020年會民用化，原來下年都2020年了

超智能方程式
F-1仲未見到lifting turn

現殺戮尖塔個清姬mod玩左成日

我仲未見到使徒-.-

zero 領域呢

Dyson啲嘢值唔值咁撚貴呀？ 買嗰啲都係on9

被逼做on9

屌,sor for離題
但日服fgo果個po究竟去撚左邊

無葉風扇?

FGO(JP)

you ask me I ask who ar

振夫綱啦柒頭

佢以為日服管埋呢度，明明呢度係放逐之地

呢個之後可能都要買，啱啱買左吸塵機

我廢鳩黎

呢度係異聞帶黎

其他我唔知，但部風扇好高技術的，對比大陸製嘅無葉，呢部係真正冇聲

4千幾一部...啲港女真是唔貴唔鍾意

咁係值呢個價嘅，負唔負擔到就見人見知

Me已經冇晒錢了...

都係果句唔裝修就...

+u..

咪又係會爆死

泳裝係我最傷心嘅活動，銀包最傷

有冇巴打玩APEX

認真係好野黎
不過brand佔好多%

同顛峰期SONY一樣

想喊

啲fd有玩 但我趕緊fyp 定期要交logbook四月頭就已經要做第一次present 就死了

想玩但無時間玩

所以都話有老婆就安份守己做返個現充算啦
仲要掂埋宅野 真係多多錢都唔夠洗

呢隻GAME單排樂趣真係少好多

唔要個老婆咪得

台主過到咁遠仲是咁on9一啲都冇變，放心了

佢得啲囡做砲友冇同性fd，好寂寞架，唯有上嚟撚下我地

每日屌完女打完機就上黎撚化禾地

扛唔打機呀76

啱啱做完traning，沖埋個涼睇下攰唔攰先

又返新工

又做尖4MK

屋企做都mk...

天日DAYOFF竟然冇機打 天理何在呀!!!!!!!!!!!!

痴線 三月都咁凍

on9天氣

凍⋯⋯？

好撚凍呀 屌

渣ga...仲著緊短袖衫褲

一個人去旅行喺度嘛？兩日冇on喇

岩岩十抽

睇第一頁THX

咁友善...唔係我認識嘅台主黎

日日都俾人曬盲

不作死改咗你段野send俾我睇話我講本多終勝好串

12歲

開新 post成段野使唔使置頂

幾時變左醫生架？

好

借黎用下啦

你係好串
咩本多終勝？
咩課到有？
難聽過粗口！
課？我冇課咩？每個池兩三單兩三單咁掉落去。咪又係乜柒都冇。
你歐嘛齊晒。仲可以“搞掂”“寶二左，咁又點” 唔串？串過馬撚。
有冇諗過爆死既人既心情，有冇諗過爆死既人睇到咩本多終勝咩課到有既心情。
你試下企係我角度黎睇？你見到會開心？
定係你又想學阿邊個講個句“非洲人就唔好玩FGO啦”

講笑only

台主睇到篇文最後一句可以摺返埋了

重點

句句都係重點喎

今次我撐不作死呀

下 我撐台主呀 自己黑仔非洲又唔課到有 你睇下懶貓 次次都追廿pack追到寶5 你就淨係識笑人 人地就真係實現左本多終勝 而你呢？又無諗過自己唔學下人地堅毅不屈嘅精神 課過兩三pack就話自己爆死

同埋一隻抽卡game唔曬卡就好似要食臭豆腐但唔要臭咁 都onlun9

兩邊都係講笑啫，同埋台主瞓醒上水會同大家講「我當時唔係咁嘅意思，唔好屈ok？」

不作唔係話咗唔得閒先唔上水咩，
台主更加唔會認同佢有關架喎

非洲人就唔好玩FGO啦 ...............
有呢句真係好正，
mean得黎又貼題

相嗌唔好口

夠薑就隻抽

你有寶五金閃，不了

歐洲人約人隻揪

就係歐洲人先夠薑

非到仆街
嗰四符抽哂三星禮
仲要唔係活動三星禮
到宜家都未抽到張活動三星

我記得你好撚歐的，唔駛再扮

要還嘅

一切都係機率

無辜
我抽沖田，狂x，meltli，弓凛，新宿
都爆死

冇課金嘅人冇資格話自己爆死

體諒吓無課玩家儲石儲得幾辛苦

歐過頭係要還架，
仲要還得好甘，
之前日服連續3個pool都一個10連出貨，
尻槍，林峰，項羽 .........
而家兩邊都係不斷倒石落海

想死

已經連續幾個月冇中過金卡

個pool到底有冇放過5星角入去？

我唔直接答你，我用例子答你：

冰X: 搞掂
X魂：係，我寶二左，咁又點？

屌，垃圾撚
比上司話我唔夠尊重每個客文化
收皮啦

劈炮啦

唔係得一種文化咩?

閪客之道

我阿頭叫我咪撚理個閪客

正,
依家好似我做咩都唔順佢眼
睇黎個評核
有我同另一個後生女(細我幾年)一齊評核
個老女人做比分
你老味,下下針住哂

我同你嘅情況啱啱調返轉

MATA哥
點做先可以好似你咁,唔得罪老女人
唔想評核fail
唔想等多一年真心

我意思係我老闆係男人，鍾意我多過後生我幾年個妹妹仔，覺得佢做唔掂，見佢成日畀人鬧

老女人唔係一般鍾意仔多啲咩應該？

點解唔係男人評核
mata,上吧,安撫少女心
我男人老狗都頂唔順

係就好了

呢啲嘢佢男友做得啦

佢男友=你

Me有家室了，而且同台主相反，禾好專一的

又裝修又die神

所以冇晒錢了...

上司係單身老女人嘅話只有轉工一條路可走

話時話係咪山頂嗰關唔抵刷？
分開素材刷扺啲？

應該話我個問題係
每樣素材都要嗰陣
係咪應該分開刷
而唔係刷山頂乜都有嗰關

睇你禮裝多與少嘅啫，另外係邊關打得順

打apex is打通宵食左兩鋪雞訓到而家
做廢青好撚爽

即係final個時又可以再loop過

佢針對你=想你幫佢奶閪
唔奶邊有得扎

Week1先夠膽咁做姐

千里果然心明上位之道

頂 ........... 等我以為你咁勇

韓國應該差唔多執笠

台都係

其實韓仲多過台

嗰隻千年寄居蟹點打
咁高防

無視防禦寶具／燒／毒

三紅信仰、神性弓職、詛咒/灼傷、傷害附加、被傷害增加

韓仔應該全民三叔
店版睇業績真係第一個執

無視防禦冇用，因為佢係減傷唔係高防，但落左減防都可以打痛啲(好似係)

我地係俄羅斯異聞帶黎

講女真係台主最專業

巴打你封情信寄錯咗去我朋友度啊！

劍蘭首選
冇就用好友

唔手寫既情信

今個月有泳裝應該升番啲掛

唔睇內客以為係notes

客 = 容

執柒算啦 以後大家就都係被流放嘅人 歐洲非洲再唔洗分彼此

非歐共同體

大家都回歸虛無 所有5星都係浮雲

100,103,954,063

升咗lv有1個位，有冇ching可以帶我玩

我用金明梅，清完啲小怪就換狂狗出黎單挑佢

但一定要帶張掩護射擊同月靈嗰類固傷嘅禮裝

有神性，女性的神核嗰類都ok

仲有有寶解嘅就仲好

Added

集氣抽弓傻，已經課咗十單

Don't fake plz

仲有4日

扶多啲阿婆過馬路

下 你拒絕左仲好講

你唔係日服架咩

放逐之地難得有稀客，咪趕人走啦。。

其實係咪好多人雙修

祝你輕鬆寶5

始終唔係個個識日文

我冇玩日服

我都做左25財力同心力都撐唔到

Pad 幽遊個上修
都係留返來抽弓王算

好廢 抽mh la

美狄亞lily

寶5槍狐 呢度手腳？

仲有呢個是唔是手腳？

垃圾撚!
老女人!

唔準你話師丈

話緊我上司

12號開二池

Mh只求嵐龍比多個7c or血章
其他無特別想抽
Saber隊靠佢撐血 依家得4萬血個盾紙咁薄

歐到 我得三萬六血咋屌

無意中發現香港郵局一早定義左公屋仔 居屋仔 私樓仔

好文彩

睇完幽助個技
仲要退化完再進，
不了

每一關都係高難度
點打

4萬同3萬六咪一樣比人連擊一下死
見過人五萬六血帶眠狗當莉法咁玩
果d先真歐洲人

課金抽返啲四五星返黎用啦

全騎入場？放狗哥同佢慢慢現

真係打唔贏咪用師匠

犧牲一兩個加乘啫

點解可以咁廢

岩岩黎見工果位，講左點解要轉工，我就決定請佢

我明呀

直接用土狼

差棋，銀火同金芙芙

自然回體勁多野未換

我爆死完太多突滿禮裝咋

爆死是為了五星的祭獻

一到週末班撚屌現充就消失晒

留守

阿久

台主開台爆料，入去支持佢

唉 我dllm 今日又ot 岩岩先返到屋企沖完涼

Me go sleep la bye

屌 頭髮又無時間去剪 鬚又勁耐無剃 成面出暗瘡 成個賊咁

你本來就係繁中台竊國賊，好彩台主堅守先保護到呢度= =

誤會 我而家係台主嘅左腦

咁右腦係邊個

it9

我成日畀佢迫害喎= =

最後4符，弓雙子出貨

收工（已經冇石冇符，冇錢課）

開返了 可以入返黎

放棄弓傻尼祿

又燒左我5符- -

抽符都迺9我抽 cls

尼祿應該要過左2週年先

到時福袋有剩嘅石就抽尼祿

弓傻就算，同男人冇分別

APEX -1

弓雙子咋喎～

最廢嗰隻喎，倉管黎咋

又唔係泳莫，槍孤

已派出圓桌騎士團追殺

異曲同工之妙

同樣係貧乳，騎黑傻都好睇過弓傻

吾王嘅萌唔可以用胸部黎評價

凈係識睇對胸既人實在係太膚淺

咪係

唔信邪去買個石ac試抽
7xx石抽哂都冇1隻5星

日伏

日伏石頭號其實貴啲 下次可以try try 台伏

8蚊3個700石ac
當篤咗串魚蛋

店主幾時再開台抽呀？

抽pad

11號抽幽游白書

我應該抽mh

唔抽FGO仲點叫台主
泳奶一於課到寶五！

已戒課

渣ga

唔好挑釁窮鬼thx

窮還窮 非還非
Btw 就棄驚

台主拋棄信徒？

講下姐-.-

台主今日又準備食女食足一日？夜晚仲開唔開台？

今晚應該又有fifa台

其實我地最fd個幾個踢會開心同好玩啲
有啲隊友太撚troll

係咪踢完又抽FGO?

仆街 你根本就係想我用哂啲石
今晚我唔會中招了

下係咪有咩誤會呀？

我尋晚和議only

只踢波 不fgo

訓左冇睇，尋晚台主又中左幾多隻五星

五符一四星

咁歐點跟

成日唔講係禮裝偷我雞

人地問幾星咋嘛=.=

上班台

今日冇班上

買緊五金唔得閒啊

MK台一到週末就現形

唔換棋就畢業了

快到

魂爺都投降了
不作死>冰魂=台主

我冇食果岩岩先過完主線
邊個夠我慢

我未過
乜柒都未換

快啲過完又可以長下草

醫生係本台最高質會然

珍

呢度都冇人上架啦，畀你做又有咩所謂

是人民選擇了我

信自己
利申:非石帳

睇冰魂喺game入面個留言啦

想玩DMC 5

25

買左了

發生咗咩事=,=

畀不作死話佢太串傷心得滯掛？

魂爺明明成個台最nice=,=

仲寫緊份self report
朝早寫完,發現自己寫左好多投訴+怨言
依家大改緊
扮死狗認低威

要寫啲咁嘅嘢？

我冇講過=,=

係
評核其中一環

DMC 5 好想J
V
佢個人設好正

寫「唔撚加人工就唔撚撈 係咁」咪得-.-

台主英明

有父幹
底氣都唔同D

雲爺好弱

唔係父幹問題
係你要佢明邊個係莊邊個係閒

冇話係你講=.=

我主線都未過哂

姐係點=,=

冰魂因為不作死喺telegram同呢度話左佢兩次，所以好傷心

台主罪魁禍首- -

今日無見過b魂

我最友善

竟然識telegram咁高科技

屌 又小圈子

醫生我地另開爐灶啦，呢度真係好污穢不堪

係

魂爺爺

做咩改名？

改左新名 奶乜大奶

貴圈真亂

聽講你動物大台走狗

雲爺爺咁就屈服?

繁中台因為千里一句嘢就面臨執笠危機，果然之前醫生講得好啱

台服豈是池中物？一遇千里便化龍
成也千里 敗也千里

我講過乜

【賤過狗】李東海教師墮樓前夕被鬧原因曝光：校長不滿「悔過書」內容令重寫

希望夜雨頂住

你話你回歸之時，就係繁中台執笠之時，屆時會領軍蘿莉台將呢度據為己有

下

台主幾時開台抽卡呀？

就快

幾pack?

5 chau

寶5

係咪要到2期啲海豹上水，呢個台先會有人

上水1天，儲石十年

動物台日常：
XXX神作
Sao 巧巧睇
共狗聚集地

係時候搞革命

仲有jojo世界第一
利申jojo廚

移民實際d

講係ok
盲目吹奏就不了

賣廣告死埋一二邊啦，第一日上嚟？

好囉

有冇人覺得千里踢FIFA好勁?

有呀

有

屌！左食指破皮用唔到指紋解鎖

Seed

on9仔

琴晚千里又十抽寶5

歐到咁，點跟？

啱啱有一符又射落海

點跟呀

又係時候貼潮文

上火刑

有冇人要劍蘭/狂狗打高難？

已經團滅加用咒

有幾多張四星芙芙獎勵？

高難有畀四星芙芙咩？

過左就得啦
蘭明狐好穩陣

咁冇嘢了，好似見有

好似過關後有一張咁大把，冇留意

台主你中五星喎

那個...有點冷

見到個死廢老煙剷喺垃圾桶執啲吸剩嘅煙黎食仲要帶埋走真係想嘔

棄驚是岸

好悶

一棄之前d課金就變左倒落海

識投資的人，要止蝕

外表不重要！女生公認最喜歡的「5種男生類型」 想脫單就靠這次

台主靚仔有錢又幽默，唔怪得溝死女

好耐冇上水了

見到第一名唔係有錢已經唔洗睇

你打漏咗高大

係...最近聽講台主因為頸痛去左睇醫生，醫生話佢太經常dup低頭望人整親條頸，建議佢多啲坐低同人傾計等條頸舒服啲

55

666

=.=

cls巨人

進擊的台主

頭先又上巴哈暗串咗個爛鬼版主一鑊，睇下條小條鬼會唔會又禁我言

同啲薯條傾計佢會令佢地好食啲

禁硬啦

永久水桶

其實it9係咪細細個已經咁鍾意攪事

煙庭久（一直搞事）

9c棍gay因

但撚下啲台仔又係幾爽既

好似有種打爆玻璃嘅爽快感

打機既台仔9成都係傻鳩

條垃圾成日搵借口濫用權力搞鳩人，又一言堂唔畀人講fgo壞話，唔撚佢撚邊個

不過其實相對地 人地用自己權力去ban你 佢一樣會覺得好爽
真係一個願打一個願挨

佢ban我，我千千萬萬個分身都可以翻去佢個台度用文字精神攻擊佢，串到佢無地自容，佢爽完幾秒，畀我串足佢半年

有無超連結

Mo

食屎啦你

無證無據 你點吹都得啦

想問下殺師匠係唔係拎左就唔會冇？
岩岩想升佢技就彈左句咩到限時前未滿足條件會冇左

而家係臨時加入，等二期主線結束先會正式加入

你而家唔駛理，換晒商店啲嘢先

商店啲爛鬼嘢我都廢事換

明白，而家全部素材關只夠打超級

新手優先度:師匠寶5加4件靈基>金芙芙/結晶>其他素材>棋

講得好！

又死台

班單身友去晒開淫P

屌完女喇台主？

醫生我刪左個五日前，你加返我ok?

原來係呢度巴打黎，不過五日前真係冇計

屌完啦

咁又可以抽卡了
尋日抽到五星，今日再接再厲

我有孔明，玉藻，嫁王

應唔應該抽小莫

咁我咪日日都要抽卡=.=

你歐嘛 贏就要谷

對住佢會唔會扯旗？會就抽！

我要進入撚羊mode

邊D有用

要寶四白貞佢？

唔會，但沖浪速刷好似好爽

以前冇泳莫咪一樣照速刷

打左一條體都係12.9%

加左

咪係 傻鳩先抽泳莫 加上泳莫速刷都要建基係高寶 起碼都要寶2
睇荷包做人啦

仆街曬卡狗

我得廿幾...

虹卡用紅水合就有啦-.-

佢有成頁，串過馬撚

以前我有兩三頁，仲有幾萬紅水-.-日日淸daily就有
Fgo 嗰啲真金白銀先叫曬-.-

牙狗好廢

睇你想玩咩職，呢個版最勁嘅職就龍族同主教，想一嘢做最勁就拆哂其他職然後合你想玩個職嘅核心卡

想熟習下先嘅就上gamewith shadowverse版抄下啲卡組玩住先(日文)

新手建議玩馬納歷亞核心嘅巫師，就咁講可能唔明，睇圖照砌啦，入面冇貴卡，全部平嘢，萬幾虹水就組到：

有一張卡叫馬納歷亞公主.安，出佢嘅時候會畀兩張卡你二選一，你選安的巨大魔法，跟住去到10PP嗰陣用巨大魔法打對面主戰者就可以收工

其他嘢玩多幾場就明，好簡單的

你玩下囉，挑贏我以後改名做你隻狗

知前玩爐石攰左
就去抽sv

Sv配音同世界觀都正呀，連BGM都有氣勢啲

卡驚不了

補水火木色 13-15sb以上 破吸 體神殺 防雲
尾王仲要天降buff

好在之前歪左隻上杉 3sb3神殺破吸 補色
一次搞掂曬幾個問題

飛狗都係卡驚喎

吸傷個度我試緊手轉殺

卡game有爐石就夠了
SV一黎花巧二黎

佢講得岩呀
為強度抽淨抽4SUP就夠

冰魂而家唔打字了

會歪的

笑死我

Accept了

阿久個膠post仲畀人推緊

而家咁多南亞佬入黑社會，遲啲銅鑼灣揸fit人可能唔再叫陳浩南

大家早晨

又到星期一

好鍾意返工呀

屌五月就係零奈嘅話即係欽定件肥妹啫，想棄了......

一人一個細個做過嘅仆街野

人性本惡係真

埋數埋到嘔血，完全唔想返

抵啦 你休左月頭月尾 仲唔到你月中受難

有時唔知自己趕黎做乜，其他同事連1月份都未撚埋好我已經做緊2月

野就無做完嘅一日

我地HQ有規定月中要埋好上個月，但係我主管好少理，除非俾HQ / 大房果個屌

日日都好撚忙
尋晚好野先係澳門返攰到仆街

5月有乜唔好

太欽定佢贏，所以唔鍾意=.=

差一張金芙芙就搬空商店

因為冇石抽冇嘢好做...

我已經過左第二次主線，準備睇埋最後一個

附上lancer 作死事件薄

btw，唔慣你個日文名

可以轉譯做英文

又一個星期

我仲係未有時間去剪頭髮

禾學歷小學程度，只識中文同少少英文

呢樽南乳，我買唔買佢好？

可以扎起佢了

繁中台八神

八神太一

咁陽光

好過二手輔了

屌 好慘 寵又二手 乜都二手

係咪明日先開弓傻?

一人 n 張證明動物好仆街嘅GIF

Make my day

企鵝個張咁多年都係好正

我記得有本泳裝本好撚正
個個都屌，係唔屌泳莫

巴打，係咪差緊d野

3月4日至3月10日，香港會有個劫？

大家唔準笑

我都記得
好好笑

又純文字討論

一時搵唔返

This?

唔係最新個期
我估係C93C94左右

似係啦

又好丁又好笑

睇唔到，得隻熊貓喺度

隻熊貓好正

聽講千里用唔到熊貓

我都唔記得要點搞先見唔到熊貓

有冇人識搞走隻熊貓啊

整走隻熊貓咁仲有咩好J

小學生都識搞啦

我係中撚左bug ok?

手機入唔到都叫情有可原
電腦都唔識入不如掉左部機佢啦

將ex轉做e-
只要唔係變態漫都應該得

台g晚晚仁p 成撚上咩

都話之前入到
換左電腦之後就膠膠地

佢曲線恥笑緊我地睇二次元，佢已經玩緊三次元

發覺d人都幾撚痴線，轉名頭幾日都未識搵我俾負評，過幾日發現咗又開始狂俾

應該都係個個負你
我其實唔負得多

應該係有條痴線佬追住啦，我常去果d post都有，平時係時事台回覆果d就冇

負評=男人既傷痕=榮耀

真係老老實實講句，佢Mon實黎負評仲辛苦過d五毛去時事台返工，負撚完我又唔會少條毛，付出時間同精力換唔到任何野，我真係理解唔到付出黎做乜

愛之深恨之切

正常人點會理解到痴線佬？

呢度有正常人

正常人是我是我

其實負評有咩咁緊要喎

好明顯我係繁中台最正常玩家

其實我都玩緊三次元了

啱啱送左榮耀俾你

可能當小學生記缺點

你刀叫正常貢禾叫乜

超級正常玩家

得返得一個

我邊到唔正常

其實呢個台戰鬥力係由癡線程度黎排行
越癡線就越勁

醫生top 1冇難度

繁中台的王，醫生

冇呀，幻覺黎

係咪有5會

本台沒有王 只有千里台g

突然又入得返熊貓LOL

我上面post左link啦

兩抽中仙水

4抽得個吉

戰鬥力只有5

兩個ac:

4抽全金
牡丹x2，
阿婆
小丑

2抽 .....
飛影
鴉

風化影做仙水隊員一流

冇仙水，本身有幽助就算，下下轉8combo會痴線

搭豪鬼係要轉埋9com

只係玩game，唔進難為自己啦

進 = 好

感覺到台主又開始歐了，十呼符一五星一四星，兩抽中仙水

千里係歐洲人是常識吧

台主好鍾意扮非再屌柒我地架

binc.jpg

屋企突然有兩層樓

屌 我都想有呢個結局

我阿爺就大腸癌走左 乜都無留

我老竇就皮膚癌之後腦癌走左 以前買左保險嘅個筆錢就歸曬佢個二奶 我又係乜都無

法國人生hard mode真係幾好玩

我阿爺層樓已經比d阿叔老豆阿伯敗晒

同雲爺比我差十皮

唔好喊呀 我而家過得好好呀
我起碼有動力返工 因為我知道自己唔做嘢就會食得屎

所以幾時都話無錢係好事 因為已經無野可以輸

其實返工除咗為兩餐，有時係因為唔返工果陣完全唔知做乜好，成個人呆係屋企真係好空虛，曾經轉工Hea咗三個月已經身痕唔搵野做唔得

你學下台g平時一放假就叫人上屋企開仁p好過啦

所以要返工放假輪住咁

我怕第二日你係A1見到我

我屋企都係要靠自己，但當然冇醫生咁hard mode
加油

乜呀 馬上風呀？

又一件東邪

俾老婆斬開十碌

有樓...

你努力返工搵錢裝修置新傢私啦

我就有間天花板跌曬灰嘅公屋 又唔洗交管理費 差餉 有野又可以搵房署搞

學老衲振夫綱啦

爛鬼樓，仲要冇晒錢

人生贏家恥笑我地

我係孫睇見佢地咁都覺得慘，
大伯爭人錢唔只一次，已經咬咗好大舊
到我老豆爭卡數又咬一舊，跟住要賣樓，
淨返d錢交比阿叔，諗住幫阿嫲比老人院，
結果係做生意蝕埋，最後係要靠d女補鑊

台主有父幹同數不盡嘅女

醫生串過馬撚

U二次元同三次元都人生贏家=.=

有錢留畀下一代佢地就會一直謀住

唔生就冇呢個煩惱

身在福中自然就不知...

個時阿叔做生意係最好境，
諗住舊錢交比佢實冇事，
點知都係一9樣結果

台主你都...

日日食鬼妹，呢到冇一位巴打跟到

不能同意更多 ........

我知喎 只係我唔知點還姐

食咁囡緊係還唔哂= =

其實有邊個父母要仔女還，
係而家呢個環境，
你唔攞返轉頭，
佢地都偷笑啦

多啲陪下佢地，做事多諗下佢地，唔好令佢地擔心

而家生仔嗰下已經要諗將來點買多層樓

就係我父母冇份養我 我先咁煩

其實我都算好彩 由細到大遇到嘅都係好人
小一小二啲朋友又好 有個朋友個呀媽見我屋企咁樣 而佢又有請工人 就會接埋我放學 有時我媽夜收工又會請埋我食飯同埋送我返屋企 到小三搬屋轉校又即刻有同學R我做fd 正正常常渡過小學
初中個3年因為成績唔好就入左啲mk仔班 好彩佢地都係圍內玩鳩返佢地堆嘅on9仔 唔會搞鳩我 有時都仲可以同佢地有講有笑
到高中就仲識到班老死到而家都仲有聯絡

一夠18歲就入紙申請公屋

我朋友係，但到佢嗰時份人工都爆硬啦

我老豆好境個時肯聽我媽講買個的士牌，
而家都可以收下租冇咁梅

所以我自己都知我人生都算係幾好運
只係我真係太弱

廢開有條路

駁5刀

而家新起D公屋都唔係俾人住，細過棺材

有邊個唔想做廢青，
不過廢到一段時間要識醒，
知道人生點行

你好好讀書，唔係以後咪上嚟呢度影衰我地

始終租平，
想有自己天地算係最經濟方法，
但係就要強運行先，
抽唔到乜春都唔使講

物極必反係真 玩到厭就會努力

希望係

抽之前仲要排，一條友入紙同唔入基本上係冇分別

其實係睇個人幾時熟透，思想成熟就會識發奮

浸過咸水，唔係溫室保護之下，應該會快d成熟

讀番書係唔同d

其實醒唔醒都係靠自己 你都可以keep住而家咁
我就覺得生命總會有條出路 當你堅持到做一樣野 一條道走到黑 始終都會遇到知音
不過我呢個就係消極打法

可惜佢個頭有佢阿哥陪佢開好左個頭 我覺得都會差少少

通常做第二都弱存在感

我都有個細佬同妹 不過咁耐以黎都只係見過兩次

其實係堂大佬 不過由細一齊住

新起啲私樓開放式單位直頭畀死屍瞓咁滯

求其啦 反正都係蝻同蝗住

仲有精神病

佢本人咪係

再串唔客氣

係公屋特別多，不論有冇白卡

好明顯你係靚仔。。。

可唔可以話我知你嘅思考邏輯

我老婆有咁講，
我係肥入面算係靚仔

式姐

中小學好多時外表行先
班MK見你唔好惹咪唔搞你囉
細個就一定係可愛既男孩子

你現充就知你靚仔啦

咁仲有特別案例嘅

個樣討好係真係方便啲
利申76

冇圖冇討論空間

屌你啦 你都76 咁我真係肥毒都不如

邊有咁多例外

見你個陣明明好7 扮乜鳩

其實我就只係普通黑框眼鏡毒撚樣 我今次係講真 你可以問千里

平時就係型棍

唔出街的型棍

梗係 你淨係叫囡囡黎屋企仁p 邊洗出街

唔知點解，我見玩卡game比較多毒L外形

玩FGO好多都係劇毒級 好似我咁

Dllm 再扮我真係去澳洲打你一鑊

係唔係1米9 手瓜粗過人地大脾

正解

我身型細千里一個碼

你夠膽就開台出鏡

屌 咪呀 佢就係等你呢句 你見到之後真係會自卑

上次C3同fsn hf千里都話想約大家出黎 大家又無反應 而家又想見佢真樣 你地真係巧矛盾

成班狗黎 淨係想bin我C

珍 佢哋真係ho9

得我係你同伴

2世事件簿8章到所長出場

台主愛世人，甚至賜下他的聖晶石，好讓所有信他的人不至於爆死，反得pack up的5星。

認真搞個
會唔會有絲

俾你地趕走左

你地台咁多癡線lo 畀著我係c我都唔敢出黎啦

我冇份的

ME正常人

易燃品太危險了

咁大家都無份 唔通我有份咩

咁唔通又得我唔正常？

醫生真人米8靚仔嚟，不過講嘢痴痴地線

無米8咪屈

睇完阿特拉斯停咗冇睇，等佢出齊上中下先睇，廢事吊癮

算啦你地個個都好過我，Me身高150cm，體重150kg

最有月味

我149-.-

全世界都知你米9金毛

真 佢194

真毒唔會出街的

我真係唔點出街
畢竟我咁嘅身形，行兩步路都扯晒蝦了

所以先整親條頸

青山醫院有病人擅自離院失蹤！！

呢度個個走失好耐啦

你直情走佬去埋外國

我同佢地比都唔正常 ？

起碼冇我咁正常啦，你一米九四話自己一米四九

思覺失調

我們注意到您已經近2週沒有登入PornHub了，請允許我們問候一聲您是否一切如常。從您上次訪問我們以後，我們已經更新了很多您喜歡的男同性戀電影。
希望能很快再見到你。 - PorHub™ 管理員

其實呢度係青山2院

好似最癡線個位就係丸腸

再屈台主我會派風紀委員嚟搵你傾計

聽講待棒部重建要做低蘿莉台

蘿莉台一早已經俾我收左皮

啊⋯我⋯將蘿莉台⋯破壞⋯然後將蘿莉台..重新創造⋯⋯

No自欺欺人la，面對你係時候面對美波嘅怒火

DSE卷係咪差唔多要流出

你幾時攻入蘿莉台 一齊破壞呢個扭曲嘅地方

自從你踢走咗我，我已經決心以後唔搞事

Mata子你唔懂我心情架啦

Xb2真係好J又好玩個幾禮拜已經煲左50個鐘

on9任驚

任狗d驚高汁 不過部機真係廢 畫質差到

sv 好on9

Y

9b玩咩deck

Me玩開死靈

主教有張唔知咩卡
可以otk

熾天使

倒數勝利嗰張？

好似係

你依加用緊咩

巫師控制
死0快攻
精0快攻

齊隊嗰隻？

本台已經無人玩fgo

轉型做sv+fifa台算啦

想合套龍黎玩 不過有d貴

係咪睇唔起我地智龍迷城= =

咁加埋智能米青囉==

想合咪課金買主題牌組，我之前想玩偶像仇都係直接買

336084770

加fd得閒挑下機，我啱啱玩冇耐，可以虐下我

add jor
我都耐冇玩
我夠紅水 不過唔捨得合

又一位master

岩岩開ser個時好易打上去

依加冇人玩架啦，等執笠

垃圾杯

唔齊

你用乜隊員

-.-

改左名係咪會搞返事？

9c棍gay因 無得改的

都唔知d人點用個buff打死宙赫
我開親最多3c

係，專搞你

我蘿莉台復國 需要你幫手

1001

開定post la

堅持優良傳統，搶到果個開

搶到條友又等到佛誕先開

開定好過啦

推多一頁先啦，唔洗咁急

今日開二期？大家又要記得一點前清體

躝開

台服唔知捱唔捱到

益大家

我攞完粒石就算，
d人話又係運game，
用洗珠搏天降

捱到第二部開始先再諗啦

捱到泳二先算啦

比我抽埋佢 抽爆無悔

我用非主流打法
我個方法比較食技術加運氣 打十次先出到一次高分

蘭期既上杉姐好難超越

轉到7com應該就一下死

求你

又寶五100lv

求幫砌隊

唔撚識玩轉珠驚

你走呀！

佢背叛咗台主

我只係台主信徒

聽聞it9係hku好出名

牙木都出名

痴線我hku space

King of 牙蘇

太空人